黃之鋒進入犯人欄前寄語：「大家頂住，我知道外面嘅人更加辛苦，繼續努力！」

（獨媒報導）已解散的香港眾志前成員黃之鋒、林朗彥和周庭涉去年6月21日號召包圍警總，其中周庭早於8月承認煽惑及參與未經批准集結；黃和林則否認控罪，兩人的案件原訂今早（23日）於西九龍裁判法院開審，惟他們最終決定承認控罪。判刑押後至12月2日，以待裁判官審視影片，惟未有替任何被告索取任何報告，候判期間3人還柙。黃之鋒臨進入犯人欄前，向旁聽人士寄語：「大家頂住，我知道外面嘅人更加辛苦，繼續努力！」

黃之鋒（23歲）、林朗彥（25歲）和周庭（23歲）承認於去年6月21日在金鐘夏愨道非法煽惑他人明知而參與未經批准集結，即包圍灣仔警察總部。黃另承認同日於灣仔警察總部正門外，組織未經批准集結。周承認同日同地明知而參與未經批准集結；黃同被控此控罪，但控方今日表示不提證供起訴，即撤回控罪

大家要頂住

Push

唔覺出面班香港人有咩辛苦
反而入面班人就真係慘
出面既人都係如常繼續返工

細聲啲啦 真話唔係個個頂到

收工放假去睇鬼滅有幾慘?

推

一個咁嘅香港仲有咩希望

[極突發聲援] 王婆婆於1430東區法院提堂

加油....曦